敗登會唔會叫小英拆咗 AIT 佢?

推